袁生d畫真係世界級

套粉盒傳睇到我吐撚矖血
第一集已棄

ONE老師表示

袁生可以考慮畫下反送中嚟刷人氣

睇左封面已經唔想㩒入去

收皮啦

睇哂粉俠傳

唉。加油啦 睇好你